[泰妹Leah Dizon] 呢條女正唔正？

巴打俾幾多分

有丁架

硬波

日本果個去左邊？

莉亞·多娜·迪桑是一位模特兒和歌手，生於美國拉斯維加斯，父親為菲律賓華人，母親為法裔美國人

WHY 泰妹?

maria dizon 正啲

呢個係另一個黎